[青政正式收皮]上訴庭駁回梁游上訴至終院申請 須付政府訟費

上訴庭駁回梁頌恆游蕙禎上訴至終院申請 兩人須付政府訟費 (09:31)

青年新政梁頌恆和游蕙禎早前被高等法院裁定宣誓無效，取消二人立法會議員資格，梁游其後提出上訴被駁回，兩人早前再向上訴庭申請終院上訴許可。上訴庭今早頒下判辭，拒絕批出上訴許可。

上訴庭亦頒令，梁游一方須付政府訟費，梁游各須付約16.8萬元。

香港玩完就真

係咪玩完？

之前幾十萬籌款呢？回水喎

國師好波

籌嘅錢喺去青政戶口定梁油戶口?
佢兩個就肯定破產,如果啲錢去咗梁油戶口,啲錢一定會去咗還訟費

慶祝嘅人到底係咩心態

已籌得金額：$540,616.17 （10.81%）

得50幾萬,點還?

青年新政 Youngspiration:
【我們不會就此停下來】

上訴庭剛剛頒下判詞，駁回我們上訴至終院的申請，這是我們預計之內的事。我們明白大家的疑慮，但不用太擔心，向上訴庭申請只是一個程序，之後才是真正的戰場。

我們將會提出新的法律觀點和理據，並正式向終審法院提出上訴申請。同時間，我們亦會申請一位英國御用大律師和李志喜資深大律師加入我們的團隊，這是我們能力範圍內能夠做到最好和最多。

最後，衷心感謝每一位曾經付出、為這件事奔波幫忙的朋友，亦感謝香港人的諒解和支持，無言感激。

梁頌恆、游蕙禎

未完wo

仲嚟

申請姐

證明五毛過晒黎連登搵食

最後一擊！！